[財經台社工]一齊數數歷年SH輸到仆街既股

330 思捷環球
思捷多年來盈利急速增長，公司2002年更購入思捷品牌的美國市場使用權，真正統一了全球品牌，亦成為恒生指數成分。於2007年時，思捷股價曾達133元，市值1715億元。

在2007年曾經是市值逾1700億元的大藍籌股，如今市值跌至僅14億元，累計已縮水99%。

494 利豐
全盛時期2000年被納入恒指成份股成為藍籌，股價在2011年時曾升到25.98元的歷史高位，市值一度逾2,000億元，成為不少基金及散戶的愛股。

在2017年被剔出恒指成份股，股價曾低見0.435元，較歷史高位狂瀉逾98%，最後除埋牌。

0005

匯豐都冇？

匯豐未夠班，高位計未跌夠9成，仍需努力

冇人叫你sh 基本面變差既股

咁都要醒水 轉駁架 留意多啲資訊 看風駛舵

事後睇當然知道，當下止蝕勇氣不是人人有

3690 410~>40

ching調轉左部電話

我人生第一隻既股就係330
聽朋友講，隨時升返上100
嗰時42.5 , 應該入咗1000股

買完之後直插無影，一直堅持sh
當我再望佢既時候，係11蚊
立刻賣撚咗佢

依家諗返，雖然係柒咗，但至少無繼續sh
同埋學咗個教訓

如果基本面轉差咁易睇到你估會唔會有咁多人SH?
當年SH 330果D全部都無腦係傻HI?
依家回望事後孔明梗係容易
舉例 Tesla 一定會掂? 唔比第時BMW benz toyota開發哂電動車第時競爭大到仆街產能過剩? 唔比spaceX 瘋狂失敗最後蝕死? 你係咪100%肯定?

我有講易睇到?

不嬲sh既前提都係要揀岩基本面，你地舉個d例子全部都係基本面轉差，邊到有推翻到sh基本面好既股--＞長遠贏錢既講法

494
揸到佢私有

1166?

蒙古能源

漢能

8號仔

官永義

湯 dog 金

282

1683
今日創新低

冇人記得72耀榮娛樂?

股市/股票係行先實體經濟半年以上. 係一間公司基本面變差之前 (基本面轉差既消息公開之前), 股價會先行反轉下跌(大戶or春江鴨一早沽貨). 當你(散戶)知道基本面轉差時, 股價可能已經跌左幾成...

(破產)
yahoo (除牌)